人越大 朋友越少

當以前一齊讀書既朋友都剩返幾個會聯絡時，朋友已經唔多，知已更加少之又少，可以傾訴心事只有兩三個，會發覺，以前一直重視既朋友，到依加未必都一樣重視你

人大 就得番自己

啱呀Ching 我都係

人大左真心愈黎愈少friend... 樓主其實有二三個都唔錯呀. 如果真係想,都可以聯絡返舊朋友既!

兩三個咁多